其實d食生蠔都要落tabasco係咪弱智

果浸辣味完全遮曬生蠔既味道

貴就係

都係一係茄汁一係佢一係檸檬汁

好似無咩選擇

點先為止貴
你好多都係同一個批發拎貨咁濟
係差在擺左幾多日

本身有鹹味既野 落呢d搞到浸味好怪lor

tabasco落少少可以激發鮮味 我覺得好過茄汁

除左芝士焗無咩所謂

你用邊隻原味定青色果隻

蒜蓉燒都好過tabasco

因為陣酸味？

原味 其實同食壽司要落wasabi一樣道理

D人唔鐘意原味因為酸之後介紹青色果隻都受到

但係檸汁都酸架喎 食鮮味係要少少 btw芝士焗真係不了

肯定係茄汁 ？

冇人叫你落好多
落一兩滴咪夠

落一兩滴都嫌多 有咩用

有冇人同我一樣落開蝦醬

臭撚過屎

太平洋蠔味淡
大隻好多肉
落返一兩滴都可以接受掛

有需要全世界同你一樣口味咩

人地食屎又關你事

我落腐乳

其實點食生蠔都要管係咪弱智

如果冇咁鮮，我覺得加少少係ok

食生蠔本身就係弱智啦 駛乜分得咁仔細

落開蠔油，原汁原味

食開乜都唔落

臭撚到on9

冇咁鮮我嗌過碟唔好

同路

落開喼汁

生蠔調味是否on鳩

我落魚露

靚既 新鮮 咪唔落

唔靚 唔太新鮮 落tabasco/茄汁

臭既 大量芝士蒜蓉焗

生蠔乜都唔落最正

好食喎

見過有人食三文魚刺身落
可能聽左蔡潤講有蟲要消毒

啱呀樓主，所以我不嬲直接落海食，捉上黎又雪又盛冇晒鮮味

樓主正戇鳩 係陸地食生蠔
大鄉里支那仔樓主

最多最多落少少檸檬汁
加其他嘢一齊食嗰班都係白癡，食開屎

落兩滴talisker

各位 果啲唔係茄汁
果啲叫cocktail sauce
兩樣野嚟

捲住花塔餅黎食
花塔之戀

我地偉大領導神父離開動物台比人串到一棟都冇

我落沙嗲啊柒頭

關你撚事咩 全世界用你把口做標準？

點蠔油先正

唔係茄汁係咩

紅色果隻叫cocktail sauce, 係有用茄汁整, 但唔係茄汁黎, 另外重要加其他野

茄汁

買開生蠔返屋企都係落一包包果啲茄汁食

如果怕生蠔個陣味就不如唔好食
又要食又要落調味料真係好無謂

屌
識襯緊係飲白酒
經典組合有Chablis, Sancerre, Muscadet

唔係茄汁黎

講得冇撚有錯

串 睇過？

人地落咩關你撚事咩

我話人又關你撚事 咁樣係無止境關人撚事

食野好撚主觀既，我話屎好食都唔撚關你事啦
師兄

應該要用熱水淥一淥佢 幾秒左右
咁隻蠔身就會爽口彈牙少少 之後要印一印乾d水
點d檸檬汁同喼汁咁食就最正啦

咁我上黎話下人兩句姐
咁我覺得落tabasco真係好on9啊嘛！

落開tequila syrup

乜都唔落

睇你食咩種咋喎
白珍珠唔會點咸

無咁鮮係咪指新鮮？
唔新鮮都食我就覺得唔ok

淨係落檸檬汁 幾滴 濃味既咩都唔落 一啖啪左佢

唔靚咪換
唔換就加工
唔加工咪落垃圾桶
蠔開咗又唔放得 就算新批來貨本身都唔會好鮮 你係香港而言唔靚仲敢生啪？

香港啲海食我諗啲鮮味嚟自屎水

其實生蠔開口唔放得
你返屋企有無五分鐘 有你不如即場食落人哋啲汁
反正你都係想屌閪大大力啫

辟腥不如唔好食魚？
生蠔都唔撚係得一隻味同一種味啦
顯優藏拙有咩問題？無謂得過人類食嘢都要研究點煮？

利申 無落汁

借post問，食生蠔有咩舖頭推介？

食蠔一定唔落cocktail sauce
食青口可能會

你食開屎唔關人事

落少少檸檬汁最正

南非講緊10蚊隻

加雞尾酒

我食生蠔落m汁

臭既仲食？

茄汁都嫌佢濃，只有檬汁，抵消到海水味又唔影響口感

有朋友試過做酒店buffet，唔知生蠔係用cocktail sauce, 一直都放茄汁落去，之後知道先改返，中間冇人投訴過

咩叫tabasco

冇人叫你落哂成支
落一滴都夠味
知唔知咩叫畫龍點睛

買返去自己開
有冰袋

有啲人食乜都要辣

即係打邊爐啦

抵消啲海水味食黎把
不如食六味地黃丸算啦

真係好on9 抵消海水味

六味地黃丸

tabasco正

咁鍾意海水味你咪去大大啖咁飲囉

落開美極

鹽 黑椒先正

關你鳩事咩

乜撚野茄汁

整成蠔油蠔豉先最好食

落幾滴檸檬汁 啲鮮味出撚哂嚟
同埋好撚鍾意食檸檬

你都係想谷精姐

want some？

冇錢食靚野，成隻蠔臭既唔落多幾滴點食呀你老尾

啲蠔唔靚先要落

今年食過廣島產牡蠣 同 道東厚岸牡蠣 都有落黎食, 唔食辣都覺得幾夾喎